邊個無被制裁嘅都係鬼！係偽藍！

一早話張建宗梁振英呢啲係黃屍曱甴😡😡